## Вторая лабораторная работа по предмету ТРПК. Автор - Ботурхонов Камрон

Задача: написать телеграм-бота, благодаря которому можно реализовывать рассылки приглашений в канал

## Схема работы

![](/docs/scheme.png)

## Инструкция по запуску

Для запуска необходимо склонировать репозиторий:
$ git clone https://gitlab.com/true-code/lab2

Перейти в папку проекта:
$ cd bot

Установить зависимости:
$ npm i

В файле config.json можно установить необходимые логин и пароль. Также в это файле можно установить токен бота.

Запуск бота
$ npm start
